去m記買野食 無啦啦比人笑把聲柒

有條好似輕度既staff係到執餐
排隊個陣已經係咁望我
到我落單個陣
佢同第2個staff講話我把聲好柒 係柒聲佬
我當堂屌鳩佢 關你撚事咩
經理即刻沖出黎講道歉
又拉撚住我
如果唔係我已經開佢波
食撚到一肚氣

調景嶺？

柒聲佬

輕度係咩意思？

輕度誠實

你

講大話又話人虛偽 講事實又唔啱聽

咁我大概知點解

講事實姐

法官
話你柒聲佬又有咩問題

我賭你連輕度都唔會夠秋

俾個輕度笑
樓主係中度定嚴重

樓主又fd 你夠系膽開人波咩

我係你就開埋個經理波啦

未試過比人咁污辱